點賣crypto

我覺得就爆，想賣左做usdt, usdt係咪src20, 賣完想轉出去，驚放交易所會唔見左

BINANCE 轉左USDT 轉做港幣乜都得

usdt 再射去 metamask先囉

好多交易所可以買，但要做KYC
買左轉去metamask or hardward wallet
記住唔好用連登成日推介既KYC自動送中大陸幣安

佢係erc20?

usdt 某程度上都係空氣幣 一爆佢衰過你本身啲coin 間公司根本冇咁多美金
要安全一定usdc 要穩陣加erc20 玩usdc 呢佢係夠現金

無錯 USDC 穩陣好多

google左，係喎，我諗住轉做穩定幣擺番一段日子咁簡隻安全嘅都好知唔知幣安有冇哩隻esdc

大部份交易所都有

binance射出去個陣小心射錯其他chain，記得射返去erc20

冇得賣 千奇唔好買

地鐵站面交

賣完擺celsius賺息

咩嚟

其實唔射去erc20
射落自己cold wallet係咪都一樣得

想問busd 穩陣嗎